多謝沙田坳邨嘅巴打

n

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

開完po 咩柒都唔講 拉